急問。求幫助

我女咳左成晚但未發燒 咳到嘔左2次了 我想問全香港係咪除左急証已經無哂24小時既診所 我住觀塘區 如果有幫幫手比個電話我 thx

咪玩啦呢個鐘數 去公立啦

你打去睇下有無

希望阿女可以早啲好翻

呢間已經執左好耐 brw唔該你

咁你都係快啲去公立啦

因為太了解聯合急証 如果無發燒一定係比黃紙你等8個鐘

我上星期女女角膜炎去到都係咁硬等8個鐘 後尾見到醫生

問返我轉頭點解唔同護士講嚴重左，可以比你見左時 我女

哥陣係分流隻眼已經流緊濃 見醫生哥陣d濃同眼膠痴到

隻眼都開唔到 如果唔係最後選擇我寧願比錢睇私家